{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020611",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 벨리노"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数40室で、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 客室にはノーハードコンピュータと朝食サービスが提供され、B1階にはカフェデイラと人生写真館があります。 全客室にはコテギとヘアドライヤー、ボボビデが設置されており、映画システムと55インチスマートテレビ、PC接続が可能なビジネスルームが運営されています。 また、1:1Wi-Fiとスマートフォン高速充電器、ベグヘッドセットも提供され、モーニングコールサービスと車両1台当たり1つの客室に駐車が可能です。 土曜日と日曜日には連泊時に追加料金が発生することがあり、2人を超過した場合にも追加料金が発生します。 客室にはSimmonsプレミアムマットレスと330T純綿100%の寝具類が使用され、50mmトップで搭載されたHeavenly Bedが実装されています。 客室はNetflix視聴が可能で、高仕様のPCも設置されています。 また、新築された建物として防疫が完了しており、快適で安全なバレットパーキングサービスも提供しています。 未成年者の立ち入りは禁止されており、周辺には清州市外、高速ターミナルが2分の距離にあり、清州ICと清州空港も車で10分と30分の距離にあります。 宿泊施設は清州MBCとCGVから徒歩5分と3分の距離に位置しております。 来客のレビューによると、その宿は清潔で清潔な雰囲気を誇り、多くの人が再訪を望んでいる人気のある宿です。 出張に行った時によく利用する場所で、管理が行き届いていてリラックスできるそうです。 ベッドはふわふわで清潔で、値段の割には満足度の高い宿だと評価されています。 ただ、トイレから匂いが少し上がってくる点を除けば、全般的に満足できる宿として遜色がないように見えます。 宿の特徴としては、シモンズベッドときれいな建物が挙げられました。 しかし、タオルや備品が足りない点、空聴器が切れているなど、いくつかの不便な点もありました。 デジタル機器は良いクオリティを持っていますが、全体的には一般的なモーテルレベルと言え、頻繁に利用するには若干の不便さがあるということがレビューに含まれていました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "客室数は40室です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはノーハードコンピュータと朝食サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "B1階には何がありますか？",
            "answer": "B1階にはカフェデイラと人生写真館があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな備品が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはコテギとヘアドライヤー、ボボビデが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ビジネスルームでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ビジネスルームでは映画システムと55インチスマートテレビ、PC接続が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや充電器は提供されていますか？",
            "answer": "1:1Wi-Fiとスマートフォン高速充電器が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "車両1台当たり1つの客室に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "週末や連泊時の料金はありますか？",
            "answer": "土曜日と日曜日には連泊時に追加料金が発生することがあり、2人を超過した場合にも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室にはSimmonsプレミアムマットレスと330T純綿100%の寝具類が使用され、50mmトップで搭載されたHeavenly Bedが実装されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は清州市外の高速ターミナルから徒歩2分の距離に位置しています。清州ICと清州空港も車で10分と30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は清州MBCとCGVから徒歩5分と3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の特徴としては、シモンズベッドときれいな建物が挙げられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用者の評価はどうですか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、宿泊施設は清潔で清潔な雰囲気を誇り、多くの人が再訪を望んでいる人気のある宿です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の不満点はありますか？",
            "answer": "一部の利用者のレビューによると、タオルや備品が足りない点、空聴器が切れているなど、いくつかの不便な点が報告されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような目的で利用されることが多いですか？",
            "answer": "宿泊施設は出張などの際に利用されることが多く、管理が行き届いていてリラックスできると評判です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 669,
        "QA": 630
    }
}